有無清覺得少肥嘅囡囡好正

冬天攬住應該好軟綿綿

不嬲係，問題係冇女呀屌

豬豬

肥妹仔係世界上最得意最可愛最靚靚既生物

睇吓邊忽肥

對波肥

不過如果除咗衫, 或者著sexy少少既衫就......

心水清

樓主安慰完自己未

未

呢 D 肉地論我係唔會信既

聽朝投票呀

大波小肥冇得輸
諗起都扯

pat肥腰瘦

呢件肥西係大肥小波

愛回家醉駕個個

圖都無點撚樣討論啊

無乜肌肉o既女仔
可以全身都軟綿綿

係呢d

你男人。。。

求名

你仲睇bmi

有投票既囡囡最正

無可能。。。

正撚到仆街喎正
青頭仔唔識野先話肥妹唔正

我入嚟就係為咗睇佢！
Thx清

少肥=大波 有腰 有pat

真

大波波

欣兒 呀屌

泡芙人

睇我username

我個ex就係

true 我女朋友就係少肥 d小肥肉彈下彈下

成日都話少肥，其實係鍾意大波正常（唔係骨感）嘅人。不如直接話鍾意大波，唔好俾啲肥婆ff啦

彈彈地 淋淋地 又厚身

不推文